十一前後，澳門幾個聲援香港的行動被瘋狂打壓

香港千祈唔可以輸，一輸就變澳門，請各位香港人花少少睇睇澳門發生咩事

澳門人雖然紅底佔大多數，但一直都有少部分有心人想搞聲援行動，無理由當世界各地都有人數眾多嘅聲援行動，偏偏最近嘅澳門就冇架嘛。

1. 澳門終審法院染紅，唔批反警暴集會

原本今個星期有個集會抗議香港警察使用不當武力，澳警唔批准，集會發起人向終審法院上訴，結果敗訴，法院用嘅理由係，香港仲未有機關證實黑警使用不當武力，所以係失實，同埋因為香港係高度自治，澳門唔可以搞集會干預香港內部事務，完全係痴鳩線。

終審法院3個法官，有2個係北京大學法律系畢業，1個葡籍法官，結果係兩個中國法官判敗訴，葡國法官判上訴得直，二比一最後都係輸。

相關新聞：

2. 貼聲援香港街招被警察拉

有兩個廿幾歲後生仔喺澳門街頭貼＜港澳連枝，風雨扶持＞傳單，聲援香港同埋反對人面識別天眼，結果被警察搜身拘捕，除左罰錢，仲話涉嫌刑事毀壞，唔知最後會唔會告。

3. 十一煙花著黑衫被白衫跟踪

有另一個活動係喺睇十一煙花現場，著黑衫集合埋一齊，為老共贈慶，但去到現場被大批白衫人士跟踪同影大頭，嚴重到覺得人身安全將受威脅，只能選擇解散。前一日亦有人著黑衫喺現場就被警察查證。

澳門巴絲們叫我向大家say sorry，做唔到啲咩實質行動支持香港人。唯一做到只係舉牌影相放上網：

成個相簿：

同埋今個星期仲有個蘋果訪問，講兩個澳門中學生搞連儂牆俾警察查證，同埋澳門記者全行被禁去香港採訪，都值得一睇。

澳門已經變成一個貼海報可以當係勇武行為嘅地方，一國兩制係可以崩潰到咁架，香港人付出任何代價都唔可輸架，澳門人都要靠你地頂住！

光復香港，光復澳門，時代革命！
香港人加油！

澳門巴絲萬事小心, 自身安全都好重要

自推第一次

唔好意思 阻阻你
係時候推下實際行動 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

自推第二次

自推第三次

澳門同大陸已經冇分別
手足唔使行出黎聲援架

推